周中師父你係邊呀？

周中師父，你還在生嗎？

周中周圍中